最耐既android機用左幾耐

m8 ,兩年半

S3 3年

S4 4年

s5
出到而家

S6 應該用到6年

same

屌，中伏

Nexus 6P 出到而家

galaxy note 1
仲用緊

3GS
7年

3年 s3

m8 1出就買 用到now

note3到而家

Nexus 5 三年半

Htc M7 3年 仲要係二手

Nexus5 自己用左1年3個月
比左外母用 到而加3年了

Lg G pro用到依家

正呀巴打
我個部都係用到家下
希望捱到nokia 出

m8 三年 仲用緊

NOTE 3
2013年12月用到宜家

HTC M7 4年
啱啱換左10仔

巴打部機咩環境
我M7用到第三年已經開始慢，之後越來越慢，有時慢到係連聽電話都lag機

年年換

M8，紅色一出用到而家

note2
用到上個月

Galaxy Nexus 日本減價個排買（好似係12年）用到15年9月
3年零5個月

去到後期個陣部機慢到喊，頂唔順先換機

一樣都係果期買~
都係用左差唔多4年

好癲
呢部嘢係一出買返黎個陣已經lag lag地
去到後期

我由出嗰陣用到今年
轉咗會去iPhone 7 Plus

係頂唔順舊電 同埋主要跌爆咗個mon 唔想整
部機其實幾好用

Note2 就快 5年

Note3 2013一出就買左

用到2017 1月 轉左iPhone 先知返唔到轉頭

S2,一出就用到而家
唔記得左幾耐

師兄好波
我果部都用左3年先退役
其實仲用到
不過玩pokemon go開始有d力不從心先換

Galaxy w 三年半

Sony Xperia Z，一出用到上個月。

我都係二手，四年，快過鬼

oneplus 一出用到而家 3年
最緊要仲可以自己刷rom 7.1

NOTE 2 用左2年半
HTC 820D 又係

屌，同我一撚樣，連個換機理由都一樣

desire hd 6-7年 而家仲用到

冇7年 6年幾

比左屋企人用
用到而家

有冇人用仲用note2
近排執屋搵到舊新淨代用電
想送出去

我換左G5
又一樣 ?

i9000 3年
N5 3年

Galaxy Y
2011年用到而家仲用到

一樣 而家舊電燒得快到仆街

Sony Z四年，仲用緊

一出就買到依家仲用緊

由出到而家仲用緊， 唔知轉咩野機好
諗緊nokia同op5

HTC One sv 同LG g3 都係用得兩年

G3
出用到而家
應該就快換

arc s

htc M7 一出即買用到宜家
部機好跌得 搞到我冇藉口換新機

note 2 ,3年半

Nexus 3 6年

m8好多人用
m8 3年仲用緊

Samsung Nexus3 5/6年

HTC One X 五年

我都想換機 但係依家的機真係換唔落手

G2 三年幾
除左唔夠ram 之外都算好滿意

m8用左接近3年 的確好機黎
最近換左s8都唔錯

我嗰用左一年就放埋一邊, 紅中+紫cam, 食電
不過想揾部靚嘅手機真係唔易

大家係晒窮定點，我睇唔透
有D連OS update都冇，我真係接受唔到

利伸，nexus 5，3年

samsung galaxy ace 12年買宜家仲服役緊做鬧鐘/後備機
依部機咁撚伏換咗粒電竟然可以用到宜家
正式小小既就vega a850s 用咗四年宜家老母仲用緊 睇下可唔可以超越galaxy ace

S3
3年
點解咁撚多S3 3年

講緊依家開到機仲用到

但慢到想掟撚佢

G3, 3年, 比左屋企人用

g3仲用緊，不過係後備
用緊嚟覆你

樓上咁多g3
我部g3用左兩年就壞mon

g4開始唔㩒用

年頭換咗SE
其實幾好用，初期仲好順
個樣又靚
最尾幾年開始慢
但都接受到，無諗個換
年頭有日開始叉咗成晚電都只得55%
過兩日話咩慢速叉電
跟住仲叉住都開唔到機
焗住換se

佢係我第一部智能手機，好唔捨得

z1 剛出用到依家

Atrix2 兩年

唔係窮，而係唔想換
主要係因為部機未壞，仲用到既話點解要換
自問用電話用得好襟，乜野跌mon跌落水全部未試過，所以一用就用到四年，到真係慢到頂唔順先換

Same, s4真心抵用，不過更新咗之後就慢到仆街

xperia z 用咗差唔多四年，早幾個月換咗10仔

note 2 用到而家

g2 到宜家重好順

s6, 差唔多兩年了

NEXUS 4 應該算古董
g3, v10 壞曬佢都未壞

Nexus 5X

galaxy note 1
出個陣用到依家

HTC M8
發售第二個月即買

s8 第八年

我仲有部i9000
用到ip7仔

Same

Galaxy S4 4年4個月

S4
我媽用左4年半

Samsung S2 3年

Lg g pro
我老豆用完比我用之後再比我呀姨用
前前後後應該有四年多啲

Lg gro 用左4年

G2 4年
宜家比仲比屋企細佬操緊

X10
1年